依家D港豬郁D就叫停工停課 簡直係社會倒退！ 唔講以為係世界沒日～

以前吹到樓到林第日D細路咪照常返學，一訓醒已經無風啦，仲有咩咁危險？大學生又係咁，由其中大港大呢D市區大學，風都走埋仲有咩影響？張凳唔夠乾淨定乜？週圍都有車到憑乜唔返學？

返工既條路有樹通唔到咪自己同老細解釋，想咁就唔返工？
再唔自己搭港鐵咪得lor，唔講以為世界未日

今晚大把消防幫手清路，聽朝肯定有唔少路通得返

港豬鳩叫停課D官又肯同你癲個下勁

D狗官果然係垃圾

返工啦柒頭，大把緊急救援既都返緊工
咁就瀨左瀨右一係你係傷殘白痴，一係就世界未日

你估真係驚個風咩 搵藉口偷懶咋

成班垃圾

自己SL la